去過Exeter interview engine的入一入來

通常會問咩嘢

人生第一次in大學好緊張

學店